台灣24歲短褲女在車站行乞1年：目標存款500萬元！

桃園中壢車站上星期傳出有年輕長髮女子獨坐路邊乞討，身上僅穿著短褲、拖鞋，身旁還擺放著一只粉紅色行李箱，低著頭雙手抱膝、神情相當落寞，令路過民眾擔心不已。

警方獲報將她帶回派出所並通知家人帶回後，該名年輕短褲妹又再度重回火車站附近，有媒體訪問她，這次她說出「遠程目標」，要靠行乞存到500萬元，過自己想過的生活。

有抱負

志向遠大

想包養

去撫慰佢

其實都算係一種追夢

已經自帶搵食工具仲想點

記者訪問到這名24歲沈女，她表示已經在這將近一年多了，且大方承認就是想當「乞丐」，她覺得家裡很窮，加上在家悶悶的，才會起心動念當乞丐，目標是存到500萬。

沈女家裡是低收入戶，自己國中畢業考上桃園某私立高中就讀美容美髮科，她覺得購買學習上的一些材料實在太貴，那時候爸爸生病無法工作，媽媽當會計收入才2萬元，家裡經濟真的不是很好，於是念到高二那年休學。休學後，她開始找工作，一開始透過就業服務中心管道先到新北市做包裝手工工作，但做沒多久就遭解雇，陸陸續續又做了好多工作，而開除理由則是老闆認為她動作太慢，所以就被開除。

想娶佢

後來她決定回家，但回到家她三個弟弟們都工作和上課去了，只剩一個人在家她覺得「悶悶的」，不僅會被父母管也覺得自己沒工作、沒收入這樣壓力很大；於是她心想「那就當乞丐就好了」，於是開啟她在車站將近一年多的乞丐之旅；她也向記者說，她的目標是存到500萬，存到500萬後就可以過自己想過的生活。

沈女也表示在車站一年多，路人、附近店家對她很好，會買食物給她吃，她有時候特別想吃什麼時還會「指定點餐」，好心的路人就會買給她吃；甚至也有陌生大叔靠過來說要帶她回家，但她會採取不理會對方，讓對方知難而退。

睇得出係幾有大志但係眼高手底

一個月十萬港紙
當$1000 一次，每日都要被人屌3 次有多

對腳幾正

但沈女也無奈地說，她現在在外面有租一間6000元套房，如果真的沒錢爸爸會匯錢給她；她也逐漸覺得當乞丐收入不穩定，而且存不太到錢，甚至有點不划算。她每天從中午11點到晚上將近11點，長達12小時，最好的情況曾經一天會有2000元收入，但最糟可能就200元而已，連吃飯可能都不太夠，更不可能會存到錢，所以她最近也開始在找別的工作。

賣相咪得囉 使乜屌丫宜家 他媽哥池

中壢附近一堆雞啦 做一樓一咪得

去錯地方，應該打少少本飛去杜拜
保證乞衣變富婆

記者也有向沈女提出疑問，為什麼不找超商店員的工作，她則淡淡說，她覺得超商店員要會的技能太多，她學不來，也加上身體不太好，沒辦法做太勞累工作。她也說自己每天一定要吃肉，因為吃肉才能有精神和體力負荷一整天的「乞討工作」，但是太貴的肉買不起，只能買超商微波肉類食物一包。

有目標、有行動，有中期檢討，絕對係人才

無樣

100蚊揸1下

今時今日賣相都發達啦

採訪當天沈女還是穿著當天被民眾發現的穿著，記者也好奇問了她，為什麼不想在面試前稍微打理一下自己，剪個頭髮之類的，她有些激動地回說「我又不是去當櫃台，不需要弄得太漂亮！」她只想趕快工作存到500萬，可以好好過自己想過的日子。

賣相咪得囉天才
體力都慳返

又唔係偷唔係搶有咩問題?

CENSORED

大種乞兒

淨係搵到呢張

香港女仔已經做咗雞
佢未墮落晒已經算係咁

中国根本冇窮人

你見到嗰啲黑蚊蚊冇衫著嘅全部都係演員嚟

啲官為咗呃你啲香港人捐錢落去所以請人扮窮

唔信你試下搵日夜晚偷偷地潛入山區貧困村

嗰班演員收工之後個個係度食雪茄飲紅酒

啲平時爛衫爛褲嘅細路個個係度玩林寶堅尼電動車

仲有啲阿伯先嚇死你，平時扮到殘廢就死咁

但原來村入面有幾個老婆，晚晚係度酒池肉林！

而我最記得就係嗰個曾經收咗我一條嘉頓迷你瑞士捲嘅男人

佢當時嘅眼神好似好感動，仲係咁拍我背脊多謝我

點知畀我睇到佢嗰晚係度吩咐個日本廚師煮A5和牛佢食！

等個廚師煮好之後，佢遞咗一捲人民幣畀個廚師

當時佢嘅眼神就同收到我個瑞士捲嘅時候一樣！

我即刻就明白晒！原來佢當時唔係感動！佢係同情我！

知道真相嘅我尤如當頭捧喝，立即辭咗份工唔做，走去做乞兒

屋企人問我係咪痴咗線，點解有建築師唔做要走去天橋底乞食

我冷笑咗一聲，同時又對佢哋嘅無知感到婉惜

五年後嘅某一日，我係彌敦道9號乞食到中午

忽然有個臉如桃花、氣宇軒昂嘅男人走到我面前，放低咗五張金牛

係佢，嗰個村入面食A5和牛嘅男人

佢對我微微一笑，然後不發一言咁走咗去，但今次佢再冇露出同情我嘅眼神

原因好簡單，因為我今時今日已經有百幾個單位收租，仲未計係中国嘅房產

就連嗰個人住緊嗰條村都畀我買起咗，頭先佢畀我嘅只係今個月管理費

冇錯，呢個世界打工根本就冇前途，你再叻都唔會搵得多過乞食

我好後悔自己點解要浪費咁多年時間去讀書同工作

如果我由8歲開始行乞，今日已經可以做到全港首富了

所以我誠心奉勸咁多位網友：行乞要趁早，讀書誤前途！

一日比人屌三次好多？
出黎做野都唔知一日俾人屌幾多次

叫人做雞個啲都冇撚腦
宜家求尻其露對波仔，玩下直播賺得多過雞啦

又可以吊高黎賣，洗撚做雞咩

睇吓呢度d人 笑貧不笑娼

怪唔之得咁多港女做雞

想睇樣

係靚嘅已經有仔包啦 一定好撚柒

賣相啦

靚既神早有人包養啦
實係又柒又懶既臭閪

真，唔洗出樣，淨係賣對腳嘅錢已經夠做

用左咪比你地話係雞囉

好勵志

賣相咪有樓住

似樣衰多

唔做雞都臭西

勵志過8000買林寶同5000做黨主席

簡單啲講
係頑固既理念

同毒撚一樣
人地俾意見佢
就話唔得唔得

黎香港眾籌囉，有成功例子

好快就可以變大地主

出黎做一日都接10個客啦

咁有啲工係純粹要手腳快
可能唔太啱每一個人

如果去做啲唔駛太快但要細心嘅工，可能會好啲

黎兒登開個眾籌咪得囉
大把人比錢你食沙律

想溝佢

500萬台幣係香港做得d咩

呃同情心

全職廢青

對腳唔錯
可唔可以借我出火
最多比返車馬費

可能做雞都唔夠乞食好揾

係香港
賣相都發左達啦

買埋樓。。

係香港發左達喇

有樣未

用唔用都會比人屌係臭雞架啦

屌
其實都唔係新聞係佢後生姐

之後香港咪好多廢老係黨鐵問你拎5蚊坐車
又有乞兒

之後有人爆其實有啲唔止有層樓收租 出嚟照呃人
面皮夠厚就得

張張都打撚哂格
唔明貼圖做乜

#31

梁國雄

係連登邊個女人唔係雞？

叔叔，我不想努力了

做雞都要有返咁上下資質

望下gmail先！

大波

有理想 有行動 有底線 不知幾勁

呢個女仔有腿

穴之呼吸！無限發射！

你以為唔用就唔洗話？

做雞啦

睇個樣都係又精神有問題

求名

25蚊一下有啲貴

點解

好正 幾百有野睇

想吊

真

唔用都會俾人話係雞

超傷心呢套嘢
未見主角之前完全糟蹋自己

呢套漫畫叫咩？

其實我想知佢賺到500萬可以點改善自己生活？
500萬其實真係唔多好使，港紙120幾萬
冇謀生技能比你再多一倍1000萬都好快燒晒

潮文？

剃鬚，然後撿到女高中生
ひげを剃る。そして女子高生を拾う

超級破鞋

佢又唔係想做先做

我懷疑連登仔贊成女人做雞

台妹版阿源

唔show 腳乞條毛咩

做唔做雞都要比連登仔笑

樣應該唔錯 但24歲思想咁幼稚有d難搞
不過佢老豆老母咁窮都生咁多

打哂格你都睇到樣

講d野怪怪地

呢啲咪叫有大志囉，好過香港只求政府包養嗰班新移民先啦

正所謂 笑貧不笑倡

賣吓腳相同原味絲襪都大把錢啦

有咩邊度

呢篇野失傳左有冇10年

無圖又屌，有圖又屌

嫁比有錢毒撚啦

有手有腳又後生走去行乞，唔抵可憐。

你都弱智。可以唔用閪而走去用閪先係無撚腦

連登仔都冇閪嘅 係咁上下智商

如果係靚，
做乞丐既機會都無！
連登仔唔好咁多幼想啦

呢個年代求其拎部電話做直播主或者開個IG 做網紅
開個美顏 著件衫露少少就大把傻仔課金啦
仲洗乜做乞兒

連登仔係貧娼都笑

憑自己本事

落嚟香港做ptgf一定搵到首期

1314520

台灣首期

5201314我就肯

台灣叫雞貴過香港好多
豬扒都四五千
學生妹係一萬起跳

她也說自己每天一定要吃肉棒

有無咁貴呀？咁咪好好賺！

窮人生仔(台灣版)

大粒墨：個粉紅色行李箱好熟口熟面

係

係靚嘅就唔會俾人炒啦

唔講都唔記得有呢篇潮文